post自己男朋友個post果班癲西入

get a life

食韓腸果班癲西好嘔心

push

justin bieber都有心心眼

連住尼到底放左班咩質素既小朋友入黎

正皮 上一頁

屌
班毒男丁女神咪一樣咁嘔心啫
沒有人更高尚
點解咁雙重標準

真呀

你on9架
之前post女朋友起碼有波睇下
你係就post條j出黎

j呀正呀

好想俾大大碌鳩由屎眼屌到出個口再射落我對眼啊

算啦

酸？

你酸d 仲baba聲

屌你老母淨係識偷睇

唔好喊啦 我會笑鳩你架

發生咩事

某啲巴打夠有post 貼啲日本妹話係女朋友 人地既老公tim 又唔見有人話
雙重標準